（戰略）清場時是否應該退守金鐘地鐵站？

咁多人係地鐵站應該唔會關門趕人走？

佢哋係可以話閂就閂 聽警犬支笛㗎咋

未必
金鐘站好撚多狗
唔熟地形，有無邊度四通八達無人搵到你？中環方向？

落雨周圍濕涾涾
地鐵站係最適合藏身及作息之地

全部退守地鐵站
有過千人既話，由於係室內，警察應該清唔到
職員都應該唔會閂閘